{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099284",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "치키차카초코 부산전포점"
    },
    "text": "チキチャカチョコは、弘大&合井で人気のデザートグルメ店であるチチャチョをご紹介します。 そして釜山田浦店が10月25日にオープンするそうです。 チチャチョの美味しい店では、さまざまな種類の手作りクランチブレッド、ゴマすり、チョコレートブースタードリンクをご提供しています。 中でも「コルネパイ&チャルケチャルケ」は最高のベーカーズパーセントで毎日午前限定数量で生産され、「ディッパー&チプラリー」はリアルチョコレートをそのまま伝えるチョコレートブースタードリンクです。 コルネパイは冷凍状態で冷たい状態で食べるのがよく、クランチな食感を保つために乾燥した場所に保管するといいです。 ゴマすりオーブンや電子レンジでカリカリに、外はしっとりと食べられます。 チョコゴマ、カスタードゴマ、チャルゴマは冷蔵保管して涼しく食べられます。 コルネパイは5個セットと10個セットをご注文いただくとギフトラッピングとしてご用意できるそうです。 メニューには様々な種類のチープラリー、コルネパイ、ゴマすりやシェイク、コーヒーなどがあり、それぞれの価格が正確に明記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チキチャカチョコはどこで人気ですか？",
            "answer": "チキチャカチョコは、弘大&合井で人気のデザートグルメ店であるチチャチョをご紹介します。"
        },
        {
            "question": "チチャチョはいつオープンしますか？",
            "answer": "釜山田浦店が10月25日にオープンするそうです。"
        },
        {
            "question": "チチャチョではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューには様々な種類のチープラリー、コルネパイ、ゴマすりやシェイク、コーヒーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "コルネパイはどのように食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "コルネパイは冷凍状態で冷たい状態で食べるのがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "コルネパイは何個セットで注文できますか？",
            "answer": "コルネパイは5個セットと10個セットを注文できます。"
        },
        {
            "question": "チチャチョの特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "中でも「コルネパイ&チャルケチャルケ」と「ディッパー&チプラリー」は特に人気です。"
        },
        {
            "question": "コルネパイはどうやって保存すればいいですか？",
            "answer": "コルネパイの食感を保つために乾燥した場所に保管するといいです。"
        },
        {
            "question": "ゴマすりはどのように食べるのがおいしいですか？",
            "answer": "ゴマすりはオーブンや電子レンジでカリカリになるまで加熱するとおいしく食べられます。"
        },
        {
            "question": "どのようにギフトラッピングを依頼できますか？",
            "answer": "コルネパイを5個セットまたは10個セットで注文すると、ギフトラッピングとしてご用意できます。"
        },
        {
            "question": "チチャチョのメニューには価格が明記されていますか？",
            "answer": "はい、それぞれのメニューには正確に価格が明記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 418
    }
}